醫護罷工不是為保命，而是為救更多香港人

醫護不寂寞！全港大三罷！

全民三罷，刻不容緩